Google係咪幫緊拜登?

啱啱Google 「biden scandal」, 打到sc都仲suggest「school」, 打多個a字google就扮無知啦

Biden schedule

DuckDuckGo

Bing

標基居然唔再奶共

掉返轉「scandal biden」得唔得呢? 又係打第二個字第三個字母就沒有然後

你試吓開無痕，我記得chrome正常模式好似係會自動封鎖色情內容，要入無痕先可以搜尋到